點睇男同事係咪對你有好感？

兼職番左一年幾
有個男senior full time同事由我入職已經喺度
但大家一直都唔係熟

但近幾個月佢會間中特登叫我個名
有時又無端端改埋花名咁叫我
但叫完我又無咩野要同我講

想知佢係咪對我有意思 定 只係自己ff?
利申：對佢都幾有好感

叫你死開咋

同埋 要有咩身體接觸/行為 至代表佢對我有意思？

扑野
都唔會有

佢係幾開心 笑著咁叫我架

佢仲改少少我個英文名做某樣零食（例如candy)
講笑話我想食candy

佢話
你食咁多糖食到咁肥
塞住晒條路

覺得你諗多左
睇下人地有無約你出街啦

留意下佢係咪淨係對你先咁樣

唔洗問咁多估估下，

直接渣佢碌鳩，唔反抗就ok了